[Youtube搞笑系列]武漢肺炎係點傳去意大利？？

希望博大家一笑

開創意台冇人睇

#w

加油

thx

多謝

可能係咁樣傳染

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去